[
  {
    "id": 4000,
    "correctAnswer": 0,
    "correctVideo": "assets/videos/correct_video.mp4",
    "wrongVideo": "assets/videos/2.mp4",
    "previewVideo": "assets/videos/3.mp4",
    "question": "ვალდებულია თუ არა წითელი ავტომობილის მძღოლი, მიმდებარე ტერიტორიიდან გზაზე გასვლისას გზა დაუთმოს ქვეითებს?",
    "answers": [
      "1\nვალდებულია",
      "2\nარ არის ვალდებული"
    ]
  },
  {
    "id": 4001,
    "correctAnswer": 1,
    "correctVideo": "assets/videos/correct_video.mp4",
    "wrongVideo": "assets/videos/2.mp4",
    "previewVideo": "assets/videos/3.mp4",
    "question": "მსუბუქი ავტომობილის მძღოლს უფლება აქვს მობრუნების მანევრი შეასრულოს:",
    "answers": [
      "1\nმხოლოდ A მიმართულებით",
      "2\nმხოლოდ B მიმართულებით",
      "3\nროგორც A, ასევე B მიმართულებით"
    ]
  },
  {
    "id": 4002,
    "correctAnswer": 0,
    "correctVideo": "assets/videos/correct_video.mp4",
    "wrongVideo": "assets/videos/2.mp4",
    "previewVideo": "assets/videos/3.mp4",
    "question": "აქვს თუ არა წითელი ავტომობილის მძღოლს ისრის მიმართულებით მოძრაობის გაგრძელების უფლება, თუ შუქნიშნის მწვანე მაშუქი სიგნალის შემდეგ, ყვითელი მაშუქი სიგნალის ჩართვისას მას არ შეეძლო „სდექ“ ხაზთან გაჩერება მკვეთრი დამუხრუჭების გარეშე?",
    "answers": [
      "1\nაქვს უფლება",
      "2\nარ აქვს უფლება"
    ]
  },
  {
    "id": 4003,
    "correctAnswer": 0,
    "correctVideo": "assets/videos/correct_video.mp4",
    "wrongVideo": "assets/videos/2.mp4",
    "previewVideo": "assets/videos/3.mp4",
    "question": "რომელი საგზაო მოძრაობის მონაწილეს მიმართ წარმოექმნება გზის დათმობის ვალდებულება წითელი ავტომობილის მძღოლს ისრის მიმართულებით მოძრაობის შემთხვევაში, თუ ოპერატიული სამსახურის ავტომობილს ჩართული აქვს ლურჯი მოელვარე სპეციალური ციმციმა და ხმოვანი სიგნალები?",
    "answers": [
      "1\nქვეითისა და ოპერატიული სამსახურის ავტომობილის მძღოლის მიმართ",
      "2\nმხოლოდ ოპერატიული სამსახურის ავტომობილის მძღოლის მიმართ",
      "3\nმხოლოდ ქვეითის მიმართ"
    ]
  },
  {
    "id": 4004,
    "correctAnswer": 0,
    "correctVideo": "assets/videos/correct_video.mp4",
    "wrongVideo": "assets/videos/2.mp4",
    "previewVideo": "assets/videos/3.mp4",
    "question": "მსუბუქი ავტომობილის მძღოლს მოძრაობა ეკრძალება:",
    "answers": [
      "1\nA მიმართულებით",
      "2\nB მიმართულებით",
      "3\nC მიმართულებით"
    ]
  },
  {
    "id": 4005,
    "correctAnswer": 3,
    "correctVideo": "assets/videos/correct_video.mp4",
    "wrongVideo": "assets/videos/2.mp4",
    "previewVideo": "assets/videos/3.mp4",
    "question": "რა მიმართულებით შეიძლება გააგრძელოს მოძრაობა მსუბუქი ავტომობილის მძღოლმა მარეგულირებლის ამ სიგნალზე?",
    "answers": [
      "1\nმხოლოდ A, B და C მიმართულებით",
      "2\nმხოლოდ B და D მიმართულებით",
      "3\nმხოლოდ A, C და D მიმართულებით",
      "4\nA, B, C და D მიმართულებით"
    ]
  },
  {
    "id": 4006,
    "correctAnswer": 3,
    "correctVideo": "assets/videos/correct_video.mp4",
    "wrongVideo": "assets/videos/2.mp4",
    "previewVideo": "assets/videos/3.mp4",
    "question": "რომელი სატრანსპორტო საშუალების მძღოლის მიმართ წარმოექმნება გზის დათმობის ვალდებულება მსუბუქი ავტომობილის მძღოლს ისრის მიმართულებით მოძრაობის შემთხვევაში?",
    "answers": [
      "1\nმხოლოდ სატვირთო ავტომობილის მძღოლის მიმართ",
      "2\nმხოლოდ ტრამვაის მძღოლის მიმართ",
      "3\nყველა სატრანსპორტო საშუალების მძღოლის მიმართ",
      "4\nარც ერთი სატრანსპორტო საშუალების მძღოლის მიმართ"
    ]
  },
  {
    "id": 4007,
    "correctAnswer": 1,
    "correctVideo": "assets/videos/correct_video.mp4",
    "wrongVideo": "assets/videos/2.mp4",
    "previewVideo": "assets/videos/3.mp4",
    "question": "ოპერატიული სამსახურის ავტომობილს ჩართული აქვს ლურჯი მოელვარე სპეციალური ციმციმა და ხმოვანი სიგნალი. რომელი ავტომობილის მძღოლს აქვს ისრის მიმართულებით მოძრაობის გაგრძელების უფლება მარეგულირებლის ამ სიგნალზე?",
    "answers": [
      "1\nყველა ავტომობილის მძღოლს",
      "2\nარცერთი ავტომობილის მძღოლს",
      "3\nმხოლოდ ოპერატიული სამსახურის ავტომობილის მძღოლს"
    ]
  },
  {
    "id": 4008,
    "correctAnswer": 0,
    "correctVideo": "assets/videos/correct_video.mp4",
    "wrongVideo": "assets/videos/2.mp4",
    "previewVideo": "assets/videos/3.mp4",
    "question": "რომელი ავტომობილის მძღოლს ეკრძალება ისრის მიმართულებით მოძრაობა შუქნიშნის ამ სიგნალზე, თუ გზაჯვარედინის შემდეგ სატრანსპორტო საშუალებებით ჩახერგილია სავალი ნაწილი?",
    "answers": [
      "1\nმხოლოდ რუხი ავტომობილის მძღოლს",
      "2\nმხოლოდ ყვითელი ავტომობილის მძღოლს",
      "3\nარცერთი ავტომობილის მძღოლს",
      "4\nორივე ავტომობილის მძღოლს"
    ]
  },
  {
    "id": 4009,
    "correctAnswer": 3,
    "correctVideo": "assets/videos/correct_video.mp4",
    "wrongVideo": "assets/videos/2.mp4",
    "previewVideo": "assets/videos/3.mp4",
    "question": "მსუბუქი ავტომობილის მძღოლს უფლება აქვს მოძრაობა გააგრძელოს:",
    "answers": [
      "1\nმხოლოდ A, C და D მიმართულებით",
      "2\nA, B, C და D მიმართულებით",
      "3\nმხოლოდ B და C მიმართულებით",
      "4\nმხოლოდ D მიმართულებით"
    ]
  },
  {
    "id": 4010,
    "correctAnswer": 3,
    "correctVideo": "assets/videos/correct_video.mp4",
    "wrongVideo": "assets/videos/2.mp4",
    "previewVideo": "assets/videos/3.mp4",
    "question": "თუ შუქნიშანის წინ დგანან ბავშვები, შუქნიშანთან მიახლოებული სატრანსპორტო საშუალების მძღოლმა უნდა გაითვალისწინოს:",
    "answers": [
      "1\nმხოლოდ, ის გარემოება რომ ბავშვები შეიძლება სავალ ნაწილზე გადმოვიდნენ შუქნიშნის მწვანე მაშუქი სიგნალის ყვითელი სიგნალით შეცვლისთანავე",
      "2\nმხოლოდ, ის გარემოება რომ ჯგუფიდან ხელის კვრით რომელიმე ბავშვს შეიძლება აიძულონ სავალ ნაწილზე გადმოსვლა",
      "3\nმხოლოდ, ის გარემოება რომ შეიძლება ბავშვები სავალ ნაწილზე გადმოვიდნენ მათთვის მოძრაობის ნებადამრთველი შუქნიშნის სიგნალის ჩართვამდე",
      "4\nამ ბილეთში ჩამოთვლილი ყველა გარემოება"
    ]
  }
]